冰島已經係贏家

Woo

冰島痛失兩分